做乜鳩mhw樣樣武器都要開個討論區

好地地一齊討論唔得既？
又弓又斧又呢樣個樣
仲要啲post推勁耐都唔爆
真係有必要分到咁散？

利申：冇玩

因為本身個post比d約戰撚推到傾唔到咁濟

同埋變左每樣武d 常見q&a會重複n次

原PO變左小圈子

開返個約戰post咪得
講真日日入到遊戲台都係得啲武器討論區
本身對隻game唔反感都覺得有啲煩

遲啲fifa 19會唔會出現
中堅瘋狂被中出討論區
防守中場tackle討論區
龍門左撲右撲討論區
兩翼鳩跑討論區
前峰敗家討論區

呢個POST第一個出聲講呢樣野?
有玩MHW，初初見到咁多POST好奇怪冇咩人出聲
不過分左POST真係方便討論嘅

咁人地真係認真討論,又唔係鳩推POST

無玩你就算吧啦

係囉
全部都正經討論技術 分享下套裝咁
對隻game 既玩家黎講係好事 好方便 資訊又有用
係冇玩個D人先會覺得煩

純粹見咁耐以黎
得mhw既討論會分到咁散姐

討論mhw多post嘅post仲多過mhw post
是但啦

依家個個POST係認真傾唔沉底
你想像下group埋一齊之後會點
個post仲點傾到野

當星座post睇就無問題

啱呀

我睇左幾個武器post又真係認真傾打法同砌裝

熱門武器推爆埋post

分武器傾好正常 唔同武搭唔到嘴

原POST唔係用黎討論 原POST係用黎約戰

無玩

我以為係用黎罵戰

有咩問題，唔通波台又要整合做英超討論post,西甲討論post呀

當我睇到有新手原post問野無人理
我就覺得呢啲post有佢既價值

又問，煩唔煩呀 隔日又見到一個呢d post，你地都開個集中討論區啦笨柒

你乜鳩武器都可以開個post
人地都係一樣武器開一個